劉銳紹： 習近平舉世皆敵 非洲小兄弟撕破臉要錢 中印邊境隨時把俄羅斯惹進來 「國安法」讓全世界反共

劉銳紹：
習近平舉世皆敵
非洲小兄弟撕破臉要錢
中印邊境隨時把俄羅斯惹進來
「國安法」讓全世界反共
中美談判失敗冷戰出現
Jun 19, 2020

HK Wangshenzhou(香江望神州)
261K subscribers

分咗佢啦
之前又打9全世界閪土戰

習種凌遲都唔夠

除非中共主動開印度或者台灣波
否則要分鳩佢都幾難